今日92單!!!!!!!!!!

【最新】消息：本港新增92宗確診

WFH未

一日最衰都係林奠！

wfh未呀停課未呀

so what?

第七波

未夠100

月娥表示，不了

冇事既

都仲係冇100

唔需要WFH

新型冠狀病毒確診者曾於本月20日到位於黃大仙飛鳳街的BandStage Live Music。BandStage打鼓樂手霍先生表示，當日約有30至40人在該處jam歌，已接獲衛生署通知當晚有7人確診，亦陸續有會員稱驗到陽性，估計當晚出席者已有約13至14人對新冠病毒呈陽性。由於BandStage是會員制，有當晚出席者名單，已將資料交予衛生署追蹤。

呢度爆硬

繼續冷處理

離破百只差一點點

爆唔上三位數，沒事兒

92 單都未停課

大陸最好唔好插手，唔該

仲未過100

點解議會得返建制先會爆疫情？

:過100先好通知我

屌，跳多一次舞就ok

驚閪，一百都冇

大家繼續出去玩

男嘅叫g,女的叫a鴨

肯100%封關未呀臭西鵝

來生不做中國人

要推安心上路
再谷下人數先啦

未過百 唔驚

唔插手林鄭都會主動（請示）

每日維持90幾多一陣
之後啲人就覺得過100就冇乜緊要

小事啦驚乜春定啲嚟啦

是撚柒但啦
又唔係有得wfh
爆到一日92000單都要返㗎啦

仲唔停演唱會

你比條柒婆打埋飛機先, 佢重j緊自己份報告

政府去高院上訴, 即刻變番29單

第一次俾人咁樣尊重啊

最衰都係香港人唔自律

我想知最近確診咗既患者入面有無人之前係參加過全民檢測

未3位數都唔停課
所以最多都係99

證明五千蚊成功鼓勵更多人中武肺！

錢錢錢

記者有冇問

每日99單陰啲陰啲殺死你

我公司下星期開始, 不過我寧願返工, 屋企成日對撚住老婆好悶

唔等 會中圈套

就黎有疫苗啦驚西

再咁好快上過百宗，第四波開始進入高峰期啦！

施政報告吹到幾大都無用
一個咁細既地方可以有第四波爆發
仲要第四波處理得hea過前三波
睇得出呢個政府有幾垃圾

要求衞生署引入毅進制統計確診人數

無限loop

叫市民自發停兩周活
WFH係唔存在㗎
你睇吓沙田間Citysuper

諗落都好嘅, 最少支那人唔會入侵住嘛

同早年班大陸哩賣腎買iphone一樣

第四波is coming

佢應該精精神分裂得幾嚴重

泛民失去議會之後惡意報復

過百先講啦

乜唔係有超級電腦追蹤架咩

好快全民強制打疫苗

巧驚驚，唔想出街返工鳥

wfh未呀

沒事兒

停左一日又開返

記者又會問疫情到達高峰未

咪又係唔停課 唔停工
是但啦

好多人冇感覺 聽日放假繼續出去玩

睇黎要突破雙頂

都係唔破百

林鄭月。哦，唔會中圈套嘅

Just a flu

666

支國疫苗

大家繼續馬照跑，舞照跳啦！
可以當無事發生！
反正正苦都當無事發生，繼續冷處理

每日做三次愛

跳舞

台下啲人除罩聽歌？感染率咁高

返工可以屌女同事

每次八個鐘

唔停課停工，即係出街玩好安全啦

未過百就想wfh
冇200單唔好報啦

林鄭唔封關
香港人埋單

回顧

第一個中 來源 大陸高鐵
第一波 香港大陸口岸
第二波 南亞回歸
第三波 大陸免檢 跨境學童 叫大陸雞
第四波 回港易 大陸再免檢

然後上面日日都係零確診

WFH啦

100%封關
咁大灣區施政報告咪破晒武功

年青人點返工啊

谷盡奶力都上唔到一百

免檢疫得你咁開心

確診，啪啪啪
確診，啪啪啪

咪又係繼續返工 軍職囉

OMG OMG

理得佢8964單, 唔wfh 乜都假

未見有

政府：繼續返工返學

停課未

叫你成班FD一齊中過百囉

其實驚咩

恐懼撚：好嬲 好嬲

台下有個做咗訪問話全場除罩
話自己坐得唔近個台唔知點解會中

屌屌屌

相認先啦馬鞍山巴

剩低嗰8個位你有興趣嗎

痴線㗎！點解會越來越多單！！！

藍絲：最衰都係佔中

楊潤雄尋日先走出黎澄清下星期一停課消息係錯誤呀，叫人唔好挑動不安
所以相信佢地會一貫政府作風，為左啖氣，為左證明你錯，所以死都唔宣布停課

中圈套，不了

嫌少得濟
明明大開中門 免檢疫大劣人 邊止咁少

冇晒反對派都爆建制派點做野架！又要我地藍屍受苦

穩步上揚

佢應該想強制推安心出行

舊年

返工咁高危都唔洗停，即係安全啦

佢諗住做埋呢個任期, 就升職上支那做, 咁香港人佢會CARE咩? 佢只care人民日報點寫姐

咁就要個個禮拜講

過200都唔洗wfh啦
最緊要返工

明明話做左全民檢測就會冇事唔係有抗體架咩

屌啱啱先睇到
原來有寫到明話非進食時要戴口罩
班仆街闊太累街坊

美國疫苗不了，等祖國疫苗

只要聽果個冇得反駁，所有惡行都可以賴比人

鬼唔望佢食食吓野哽死

要推健康碼, 政府緊係想佢繼續爆, just a flu, 其實大家明白未

-8

上呀!!!!!!!!!!!

香港人又要驚又唔自律

So?

建制派點做嘢？啲黃屍議員走哂啦喎…點解重保護唔到市民嫁…

咪一早講咗唔會停課囉

全部廢老驚閪

支國疫苗好快就會有，人地英美都有佢仲未有，好無face, 一定好快公佈

係咪爆到新年
聖誕新年都無人出街就真係仆直
祝啲年宵L好運

唔好中圈套呀

可防可控點會過到100

林鄭唔封關
香港人埋單

上面冇0確診好耐啦... 呢排都報咗爆好多單本地
咪9up啦...

同埋第3波相信係來自菲律賓，哈薩克，印度同英國既免檢疫人士

第4波係尼泊爾...

咪日日9up fake news啦 樓主仲要pin fact check真係咁難 講支那0確診講咗半年都唔識睇新聞

慢慢上
學校升埋旗先停課

啲垃圾記者邊識問 淨係識一條問題問十條

繼續返工返學，繼續吸毒啦

星期一稅局deadline星期一前就算爆到單日確診1000單都唔會WFH

一樣無wfh

唔打好過中 中武肺都冇咩事
支那疫苗

聶德權7月已經講左，政府唔會貿然大規模WFH

怕咩呀先92

第3波唔係慶祝支那搶香港個群組咩

【第四波又嚟】港共政策令各專家無語，各市民無言

仍然雙位數字 唔怕
可防可控

都話你返工就會有抗體架啦

第3波源頭係來自啲外地輸入個案
再引入社區 根住慶回歸群組爆大佢

咁難明咩
好似第4波咁 係尼泊爾黎咗 再由大陸雞惹開去
唔代表黎自大陸

本身清0咗幾次啦香港 0單20幾日都試過 點解又爆返？ 然後成班低能連登仔低能黃絲走去怪人跳舞怪人出街 唔係怪港共唔做好邊境控制 香港市民連娛樂權力都冇 只可以返工

仲未過百

上呀

肯wfh未?

幫save hk打：一定係遊行示威搞到大爆發😡🤬🤬

仲見到好多人出街

明明都冇曬篤眼篤鼻既立法會議員
點解反而個不降反升架

歌舞群組

第八波

一放人黎香港就出事

未過百都唔洗停課住啦,D學校課外活動又照搞100幾人去個旅行先

7月唔係wfh緊咩

咁都唔過百

其實出街有咩問題

而家冇晒支那人 唔出街等幾時
做人咁既病毒都驚到咁不如死咗去 行山都成日跌死啦

得番保皇黨點解仲係爆

點計

無晒攬炒派點解仲會日日升

最後咪又係死死氣推，你唔覺WFH同停課門檻一波高過一波？

毒撚冇街出咪唔想見到人地出街囉
家陣做香港人淨係可以返工 出街權利都冇架啦

好少姐 整多個零死晒啲廢老就岩

weak

點解無哂反對派阻住哂都爆嘅？

死唔去 愈嚟愈廢

一千先嘈啦
得果九十幾 on9

根本慢慢知個病毒廢
3月果陣未知又恐慌 幾單都wfh啦

岩呀 推呢個comment

冇曬班攬炒派點解仲係做唔到野

呢隻病毒開始廢到廢老都殺唔死 just a flu真係無錯

好波呀，繼續囉

咁送晒班廢老同藍屎去集中營 等佢地互片 片淨嗰啲槍決

仲有8件確診計做聽日

幾多單 初步

佢哋最叻彈出彈入

agree, 係連登仔廢青又想偷懶先成日扮恐懼撚想WFH

一日冇學校群組 都唔會停課

唔係人口越密集越易爆咩
反係可以 唔好無point盲反丫

睇下幾多無源頭，但又真係無隱瞞先啦。前排個30幾歲雞蟲最初都話無源頭。點知原來去叫過雞！連隻雞都搵唔到而家。琴日就養和個廢老送左去公立醫院先認佢老婆同跳舞群組有關+確診左

無可疑個老母無源頭！！

比連登仔執政個社會大鑊

三兩單已經叫wfh停課關舖 睇立場蘋果cm啲低能仔 日日叫停課未停課未 咁唔想返自己唔好返啦

無錯, 但係地方面積愈細理應愈容易執行任何防疫措施

驚咩，又唔係柒婆中

升得都算慢wor 咁多日都未破到百

都係 拖多陣就放聖誕假

之前成日賴民主黨、又賴示威

衣加乜7都冇，睇佢賴乜囉
不過應該d藍絲點都唔會賴，又賴我地市民

位位$5000

12月8號國家安全憲法日啊
點會停課啊？一停就擦唔到鞋

今世都已經唔係中國人
我係香港人呀屌

越嚟越近了

我以為係立日放假咋
唔係4號咩? 不過依D咩網上問答既野
停課屋企做都得啦

之前20-30宗已經停課，而家接近過百都未停 都唔知咩準則黎

有停呀,係中招果D停,未中既停乜野
大家繼續返工返學

準備強制健康鹿

唔係又再話只有指定人仕先有咩，玩鳩你地班儍西

衝

驚咩， 920 先算啦

美國每日20萬確診，2000人死， 然後市民上街要求解除所有禁令， 唔要戴口罩

香港每日90單， 無人死
然後連登仔要求政府加辣所有禁令， 要lockdown

旅遊氣泡駛左幾錢, 駛唔駛交代下

你講乜鳩，大部份學校都冇活動，關咩事

有3萬支鎗撐，後面重有ccp飛機大炮核彈，

用人命推健康碼，人渣，幾時WFH 同lock down呀？

其實好撚正常 臭港又逼又太多一堆唔關事既人 (I.e. 大劣人、特權階級人種、難民咖喱腸洋腸黑鬼腸、各式其式不撚正常人類），所以大部份人既信念同埋理想都係臭港死減減少一半人口

支持唔封關
等我繼續wfh

市民既錯

係咪玩少陣會仆街死

btw, 呢d成日落bar既人型畜就算死都唔抵可憐

中央未批準

最好停巴士黨鐵
唔洗返工

個問題源頭係港共唔撚封關 就算香港人唔出街唔去玩都冇撚用架 又唔見你屌下數字跌咗d就停WFH? 日日番工放工周圍都逼到沙甸魚咁 冇人知入面有幾多個中咗武肺免檢疫人士係入面 你覺得咁樣就冇問題?

係咪叫人wfh會仆街死
btw，呢啲成日唔肯俾人wfh嘅19腦細就算死都唔抵可憐

係咪封關會仆街死
btw，呢啲成日唔肯封關嘅契弟就算死都唔抵可憐

繼續爆

第三波係林鄭政黨接納全國政協副主席董建華先生提議比全世界海員免檢疫係香港換班、以致由的士司機帶到社區及回歸群組爆發。

港共:未破百即係可防可控

是但啦咁多人確診都無乜人死

yup 的士都到社區

已經踢走曬啲攬炒派議員 點解爆得仲勁咗

幾點home office

全部都係娛樂群組
點解冇工作場所群組

免檢病源

但係係政府政策令到爆發囉。第三波死d老人家係林鄭同董建華害死

勸喻市民聖誕米撚出街

1月中就出黎話市民聖誕聚集，引發大爆發

柒婆點都贏

鄭：送晒你班廢青走就冇事啦

連登仔想lockdown 係因為想啲藍屍生意佬無生意2－3星期會執笠

爛鬼Rock友
唱少又洗死咩

真係天真過呀嬌
藍店有錢過黃店萬倍啦
死都係黃死先

有10000蚊派未

真係開心仔，個市咁實有排升
買定long call黎緊睇100

仲有熱處理

拖到聖誕

dllm 次次都係呢D表演群組中招

正苦：大部分都係跳舞群組，即係追蹤到源頭，只有小部分係聲稱源頭不明

Go go go up up up

旅行社年尾執未

屌你老味明明已經冇晒反對派，點解武漢肺炎都仲係咁爆，林鄭政府你究竟喺度做乜鳩

利申：深藍

唔返工你有乜做啫

都未過一百

萬聖節咁撚熱鬧竟然冇萬聖節群組

聽日準時起身返工

唔好呀 等大爆發 廢老唔中招冇命 唔會悔改

低能仔 死都黃店死先啦
藍店多數大集團連鎖式 點死啊
仲有保就業

連登仔真係無腦到 怪唔知得輸到仆街仲日日打飛機

學生先會講停課

用我哋啲稅資助㗎

Counter example : 澳門

gogogo 就嚟超越星加坡啦

Citysuper咩事？？

乜都唔停，拎DNA，裝監控碼，佢贏

仲以為檢測完免疫

咁你咪同你老細講屋企做唔到野囉
得把口

呢個真, 年初個陣十幾個已經鬼殺咁嘈

無上到100單，無事了，唔戴口罩！唔戴！

落bar 都係正常生活啫

一百都無就唔好攞出嚟講啦

太少

你睇下將軍澳間donki先啦

🤭

開氣泡啦，美國幾萬宗都未驚過

好撚驚呀柒頭

冇大幅上升 冇事了

9200單都唔撚停架啦

好似係有員工中咗招
消毒左一日之後又開返

咁都7個負皮 啲毒撚真係

辭職

強制健康鹿黎了

Edu有人中左

大學都online lesson
但係小學仲要返

搞到咁根本係個政府痴線
搞政治唔搞防疫 人地韓國話咗跳舞危險
咁出力搞戶外 戶內就可以幾十人攬埋一舊

唔ok

仲未過百 相信政府 唔怕
永續一百樓下 帽事既

係啊係啊 好難為你啊

升呀!

咋ga

兩個字 「正」

小事

安心出行成為最大贏家

爆多d 爆到要接受中國疫苗，加大內循環

創新及科技局係地產經紀黎
部腦係要黎分析樓價地價

我地再努力防疫有咩用？
封關未？ 剩係搞埋啲安心出痕
垃圾香港政府

JUST A FLU

$5000.

立法會班保皇點做嘢㗎

又話無咗攬炒派就會抗到疫？
抗條撚毛

輕鬆

攬炒

最衰都係d反對派 總辭搞到又爆過

哦

正苦：哦

跳舞班人點解無後果
要班香港人埋單

停課啦仆街

唔過20unlink 當贏啦

無哂反對派都咁既？
btw 一日一千未

死人未？

係咪控制住每日唔過百？

之前好似一過百就wfh

算少 以為好快上100

發夢無咁早, 支那最中意硬入硬上

來了 他們來了

人地講過唔會中反對派圈套，況且而家冇晒反對派，無需要WFH啦！

如果有睇過日本仔個實測，就知只要有一個病者冇戴口罩咳，大約二十秒就可以將病毒經空氣飄到幾十尺外，其他冇戴口罩既人一吸就中招！

冇哂反對派，又有國安法，唔係天下太平既咩
點解仲有咁多case

of coz 一直都話責任係港共 關香港人撚事

一間濕鳩屋邨仔酒樓都有8單, CLS

咁耐都仲一個都未死 屌隻毒廢到 流感都死撚左啦

真

連登仔唔係最鍾意問 xxxx 做你老婆每日生活點過架咩

月蛾指示：即刻立法強制裝安心出殯App

3310.準備上市

一號同學我好同意你嘅講法
Don't hate the player, hate the game.

日日都準時，十號風球，黑色暴雨加龍捲風都要番工

大家快去影哂藍店QRCode，鋪上嚟開心Share，齊齊安在家中「安心出行」

恐懼撚

12月4日 支那國憲法日

7個不願面對既負皮傻仔

上網check下先啦 講咗半年支那0確診都柒唔夠 成班以為好好笑 fact check都唔識 十足藍屍狗咁 信埋啲假片話我地收錢暴動

700萬人口 得個92單 就驚到瀨晒尿咁

抗疫只信金正恩.jpg

住喺美國 呢班恐懼撚應該門都唔敢出 辭職唔返工屋企都戴豬嘴

點解冇晒攬炒派都係咁？

鴨仔大聯盟

吓，咁少，唔撚夠wor

20萬個連登仔download 咗安心出行

成班恐懼撚普通流感驚西咩，反對停課同wfh

最危險既通識科解決左啦
病毒呢啲野咁安全

沖涼都帶撚住

未過百唔驚

一個都未死 屌你老尾呢隻政治病毒吹大到
成班傻閪被人洗腦到

買定離手，聽日過唔過100？

幾多單政府話事㗎ja
近64/71/721/831
佢驗多啲咪多啲機會過

人手唔夠，冇乜社會運動
驗少啲咪去返個位數

我就真係中都唔驚，有病徵一定第一時間去廢佬集中地播毒

仲以為920單

failed state

係咪因為5000蚊?

買細啦初步好少

樽頸 wfh沒望

feel到政府仲係好撚硬脛

林鄭抗疫不力
希望中央可以換個有能力嘅人

任督㗎啫 今日少咪將尋日責起嗰啲拎翻出嚟

感冒唔得人驚，最得人驚感冒會俾人當異類困嚮病房度最無辜由所謂確診到康復自己根本一D事都冇

佢地wfh又有糧出嘛
啲基層個個餓死哂姐

你係熱狗

幾撚戇尻dl個app比人監控仲以為好醒

幾時完

原本都0本地個案，過正常生活其實好正常
唔通次次回落之後都要自我禁錮？
咁要到幾時先可以過正常生活？
要屌唔該屌番個政府，做野廢
今日又係輸入個案傳俾本地人再爆
就算本地0左 繼續輸入甚至免檢疫
香港冇可能好似台灣咁

佢恨不得禁錮全香港人 然後放大陸人落黎添呀
封關？ 係佢眼中 同五大訴求一樣

推 Luke de Pulord: 香港人玩twitter打國際線真係有用 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係好似